Inderdaad zij zou langer geslapen hebben, maar Peter was snel moe van het slapen, en al snel hij huilde in zijn kapiteinstem: "We komen hier weg."
Dus af en toe tiffs, maar over het algemeen dobberend, kwamen ze in de buurt van het Neverland; voor na vele manen bereikten ze het, en meer nog, ze waren geweest gaat de hele tijd vrij rechtdoor, misschien niet zozeer vanwege de begeleiding van Peter of Tink omdat het eiland naar hen op zoek was.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is alleen zo dat iemand die magische kusten kan zien.
"Daar is het," zei Peter kalm.
